有冇人睇過一篇網上炒股小說

個作者叫股神葉天，佢每日出一篇幾十字既對話，主要人物得主角同跟班，主角日日揾位沽空，07大牛市都輸唔死，到08年見頂真係應該沽既時候停左更新，消失左！

我係幾鐘意個故事既，好想睇落去，有冇人有睇過，可唔可以集體創作寫埋落去！